女朋友同我一齊之前同左個男仔單獨去台灣

女朋友同我一齊之前
我問佢之前旅行同邊個去
佢話同朋友去台北玩
點知比我發現左
其實佢同個男仔兩個單獨去
睇張入台證仲要住同一間酒店
而家個心un住un住
諗緊聽日問唔問佢好

就算佢話冇扑，我個心都會唔信佢

同你一齊之前 佢做雞都唔關你事啦

而家就係好似比佢呃左咁

臭雞

問唔問好

問囉

咁撚耐 點發現

分手啦 未問就已話唔信 咁冇信心 冇好結果

佢之前借我hdd backup野
今日要用hdd
見到佢冇del backup
就好奇入去睇野
而家好奇心害死貓

慘慘豬

咁你屌過條女未？係唔係處先？唔係處一律當雞是常識

廢ching

問下佢

而家訓唔著覺

帽唔怕戴
最緊要除得快

如果有扑咁又點？

一齊之前啊

問啦
就算有扑都唔代表係雞 搞清楚雞既定義先啦
非處女=雞，咁非處男=鴨？

聽日出來

How about this,
我兄弟同條女一齊咗5年
條女生日嗰個月慶祝完都好地地
轉個頭月尾就話飛去台灣去旅行順便探fd (台仔網友)
我兄弟本身話陪佢去
條女就話想試下一個人去旅行

到最後7日入面大部份時間十問九唔應
夜晚就算返到“酒店” (我都唔知係咪真係酒店),
WhatsApp都冇多個

然後返到黎HK唔夠一個月就話分手

請問係咪好綠

接受唔到

講多少少背景
上年年中同佢一齊
上年年頭佢去旅行
上年年中佢話兩三年冇拍拖

如果有扑即係唔係男女朋友都扑得
咁嘅話我實分手

綠

起碼佢去旅行係同我一齊之前嘅事
就算係都只係比佢呃撚左
唔洗戴帽

飲野

講多左少少背景
點睇

就算佢話無扑 你話你都唔信 咁你問黎仲為乜

go

你夠有白井黑子啦

個心唔信
但都會扮冇野繼續一齊（應該）

認真post

算啦

其實就算有扑都唔認啦

你扮得幾耐

佢話同朋友去，又無話係女性朋友，都無呃你

咁似我個case 但佢唔係我女朋友
同一間房 話就話分床訓
兩個人有冇分開訓你都唔會知
我只係比佢當朋友 我好鐘意佢
由佢去台灣開始sad足咁多日

最後一發

樓主A1?

仲拍緊
啱啱先發現
諗住聽日問佢

關你撚事咩
不過分手把啦
唔係因為佢
係因為你
信任少得可憐

姐係O1?
其實有咩好介懷,佢個陣又無同你拍拖

你有冇扑過先

有係咪就冇蝕
冇係咪就好傻仔比人呃咁耐

唔係初戀
我都知自己仲係唔成熟

我認我好難信人

我之前同個女仔單獨去旅行都冇野發生過，樓主睇開d

咁都忍得 屎都食得

其實依件事都唔係好重要姐

On9仔

你唔信佢 問都冇意思

唔通特登分開住兩間酒店咩

照巴打咁講 其實佢地真有上床只係令你質疑你女朋友為人 覺得佢隨便同人發生關係
又未至於話要唔再信人嘅 你地唔同價值觀姐

肥雞 嘈夠未

過去的事理咁多做咩呀
依一刻佢全心全意對你好咪得

屌 拍拖前做乜關你鬼事
你咁介意對方過去 得處女啱你心水

咪係 要一段關係長久就係要基於信任
接受唔到人過去咁你一齊黎做乜 話冇扑你又唔會信
心入面有條刺睇你扮得幾耐 遲早都散 咁不如而家散

咁入邊有無咩特別先

畀我就痛痛快快問左佢
問唔問都好，心入面都會有條刺，不如問左佢，了解多啲佢嘅過去都好正常啫
全程直到問完都一定要冷靜扮無野，唔好俾位佢入
然後先問自己接唔接受到佢嘅過去

屌分手啦放過條女啦
佢又唔係同你一齊個陣同第二條仔去旅行
一齊之前既野關你撚事咩
你話發現佢以前係g就話姐

更何況你都講到就算佢話無你都唔會信佢
仲一齊黎為乜？一段關係無左信任就好似一盤散沙
由此可見，樓豬肯定係心智未發育完全既青頭ON9仔

連登standard：非處=雞

三萬蚊 過夜

覺得比人呃咪分手囉

單身同朋友扑野又有乜問題？
關你乜事？
同埋人地年頭去，你年中先同人一齊

agger 個時人地又未同你一齊
你又話就算佢話無扑你都唔會信
咁仲拖住人做乜？放過個女仔啦
無啦啦比你咁冤枉仲要比你浪費青春
個女仔好撚慘

中出即飛

你條女好撚慘

問唔問都唔信，咁你問黎做乜

又未同你一齊，咁唔通你同佢一齊之前你守身如玉？

呃得你一次 好快第二次

去幼稚園揾定老婆啦
連登仔真係多on9仔，唔係處就係雞
講得出多數都係青頭仔來，咁撚想食處女，媾之前問清楚，係處先會愛你，唔係處當你係雞，睇下有無女受你媾

處女情結

屌 同ex去過旅行姐
你知佢唔係處㗎
咁介意做乜

d青頭仔真係痴撚線

有冇人叫我？

邊撚度有呃佢

散左都同ex去
我包容力冇咁大

中出即飛啦

你都係介意佢隨便姐
樓主可否形容下你條女咩性格，年齡，身材，興趣，工作

同你一齊之前關你咩事

屌你 佢本身都唔係處 介紹就分手啦
問完佢話冇你又唔信
如果佢話有 你又當佢雞

一定日扑夜扑，中出五連發

學第一頁巴打咁講，同你一齊之前做雞都唔關你事啦，
介意咪分囉

會唔會為左唔同房就俾多勁多錢去分房訓？俾你都唔會啦

之前

你問呢個問題只有一個結果 就係鬧交

樓主都幾潔癖下
一齊前都接受唔到

介意一個女人既過去就注定成世冇閪屌

咁你老母都係雞

同ex扑野冇問題
同朋友都咁隨便就不了

你自己天真關人咩事

啱啱得知原來一齊左之後都有同ex見面

由開po嗰刻都已經注定左啦，分手好過累人累物，盞搵長命交嗌，答案係有係無都好，你都已經有條刺啦

你問佢?

免費雞

咁你同佢一齊之前你係咪處啊

一個人既過去 所做既行為某程度都反映到佢係一個點樣嘅人 唔係話一個人拍拖之前做咩都得 拍拖之後對方就一定要全盤接受 不過我諗樓主都係接受唔到 長痛不如短痛啦

係
攤開左講

有冇扑先